人民日報--自己身體差就別怪國家疫苗

幫左觀塘狗預約疫苗未

老扭同意

IG老衲—自己智商低就別怪我呃錢

納dee打針未?

開口中

老納又中

添煩添亂

我屌

幫曾x怡預約啦

納dee可能幫條友預約左絕育

衲dee